到底反cap呢d新潮語點黎

同之前屈機呀果D一樣
到底邊到傳入黎

你老母個度傳入黎

塞返入你老母個西到？

Yes 塞番入老母個閪到